後悔買4K Mon

趁前一排喺電腦節買咗個4K Mon，本身以為好正啦，點知買返嚟先知道瀨晒嘢。本身自己用緊1070 ，點知原來佢帶唔郁4k，GTA5全熒幕4k下得果30幾FPS，救命

冇咁大個頭... 升埋1080ti喇

1070 有30fps算係咁

再大食d的game 你睇吓有無30？

早知買2k 144好過。

其實推4k 一張1080夠唔夠

2k 144不比4k 60易推

唔夠

調低個分辨率佢，睇落去仲差過1080P個mon

一張2080就免強夠60fps

勉強

抄十次

今晚交

勉強勉強勉強勉強勉強
勉強勉強勉強勉強勉強

我都係GTX1070 + 4K mon

開到HIGH就算

所以其實都要2張

yes 因為唔係點對點

一係蝕讓換芒

一係升gpu

一係硬食粒粒1080p

Btw 你咩model?

呢部

等rtx出曬，希望1080ti可以平番啲

硬件台d巴打常見死症之一 d人一早係硬件post講過

1080ti 玩pubg 先勉強100+ fps
2k 144hz推唔盡

RTX可能玩到4K 100既...
1080Ti SLI 2K 144勉強得但唔穩

咩年代？
仲用gta5做開game標準

1080 mon最好，行點對點

4k畫面太細，放大會唔清，衰過1080 mon

唔知高階4k mon 例如PG27UQ 做唔做到 1080P 完美縮放 做到就不會太差 4點對1點

公司用 4k mon, 起馬 28 吋唔濛同埋睇文件唔洗碌上碌落.

話時話 Quadro K620 推唔推得郁 4k? 想係公司打 PUBG

好彩睇到你post 本來諗住水魚節做水魚 慳返

鬼叫你買野唔做功課

樓主

點解SONY 4K 電視, 40'' 5000-6000$就推到

1080 3000$ 就推唔到....

Pc 唔同 tv 啊

買TV 駁電腦可唔可以慳埋張卡

非gaming卡想推4k gaming

點解唔得

買風扇吹頭得啦 慳埋個風筒

屋企就得GTA5

搭單一問 1080行2k 144掂唔掂

對唔住我未找數

Weekend 搵個時間試

得，差在fps上唔到144啫

視乎你玩乜game 同咩 graphic settings

上面先有人話1080ti 都未穩到

我重申，2k 144 不比4k 60易推的

依加主流係唔係都係1080p 有冇需要上2k144 多謝巴打解答

我仲用緊750, 推1080都有啲窒

咁你不如答我依家主流食麥記，茶記定酒店？

咁大家又無需要食鮑魚同royal級日本桃？

睇你捨得用幾多架咋

有錢屌貂蟬，無錢屌阿蟬

明白了

好叉後悔，唔通要買返1080p

如果對畫面冇咩要求 我覺得full hd 144 hz 都好夠玩

個人認為：

未有經濟能力，食老豆老母的玩full hd 好喇

捨得玩的就玩2k

癲佬先會玩4k

打機幾時都係fps 緊要過 resolution
畫面窒下窒下真係不了

尋日買左隻2k mon
用1080ti都推唔上144
已經疊埋心水等RTX一出
就買多張1080ti行SLI

1080ti都推唔到
玩咩game
咩mon

1080ti sli都唔保證得

睇你乜cpu 玩乜game

換埋張display咪得囉...

每隻game都有得閒出下report user用咩多
咁多數report 7成8成人都用緊1080p既

決定買2k啦 推唔郁就較反落1080

2k 轉full hd 玩會覺得濛

無方法搞反好 ？

你咩display card?

我都打算買依部，你買幾錢

1060 6G

想買個4K做副MON睇片

呢張推1080 60fps 好夠力

推2k 好似有d吃力

會唔會換張1070先買2k mon

建議去youtube search “1060 1440p benchmark”

你自己判斷

等1080ti再換2k mon

我收你果部

慣左搏TV玩
事實上TV optimize真係比pc mon好
大家都係1080p, tv畫面靚好多, 唔知點解

諗住出2080個陣先買反1080 所以想趁依加買定個2k先

Tv response time 差好多
FPS 最多得60
仲好多都好味精

自己考慮好了

我部腦本體係gaming notebook黎
連tv唔玩racing/ fps 無咩問題
都係玩下rpg 睇下片
四十幾吋連手制當家機咁玩, 坐遠少少感覺對眼都好d
想玩fps同策略遊戲就用番notebook

1080ti 2k ultra 平均有90

2k144

去吧，等乜？

其實真係分得出？計過數唔係要去到個mon一定大細，人隻眼先分辦到？

等你

估唔到battlefield 1個fps咁理想
開ultra 都咁掂

高hz mon玩高射擊賽車game基本番唔到轉頭

其實完美縮放係關mon事定垃圾win10

4K買黎上網睇字睇片

咪又係咁鳩難推
計dots per second(像素*更新頻率)
2560*1440 60Hz: 221184000
1920*1080 144Hz: 298598400
3840*2160 60Hz: 497664000
2560*1440 144Hz: 530841600
3840*2160 144Hz: 1194393600

睇返個表就知, 2K 144Hz, 其實仲難推過4K 60Hz
不過個畫面順咗係真

桌面set 1080p+game full screen 1080p就唔關win10事

等rtx 2080ti

我知

心急就出去扑張嘛

宜家仲有人用60Hz for打機？

60同144嘅差距上個YouTube睇兩眼都識揀啦

俾盡你1080Ti i9-8950HK

去到最高咪又係60fps

不過如果你齋玩d唔需要太高流暢度嘅game的話，4k的確係靚過2k好多嘅

咩型號

其實我 2560*1440 有100fps已經好滿足 35吋mon老實再上都睇唔到分別

咁有要求就4k 144啦

搭單問，一個1080p 一個4k, 如果extend兩個芒，打機會唔會有影響？ 1080主力打機(full screen)，4k就純上網

黑色沙漠，效能全開
2k得8x-100FPS
Mon係 samsang C27HG70

都係玩online game多
Cpu係7700k
唔玩大作應該得既

睇你咩顯卡

1066

無Ti應該辛苦d

1060邊有ti

btw顯你老母卡

online game先難上144

多核利用差過大作

想清啲姐 做咩話人癲佬

想清d的代價太大

有條白痴仔本來部機係一張1080

為咗清d

升完1080 sli

買隻LG24UD58

再換1080 ti sli

再換DELL U2718Q

再換PG27UQ

再換 2080ti sli

都只係為清d

條白痴仔就係你

做人唔駛咁白嘅

9900k@5ghz+2080 ti+32gb 3600mhz
一定夠做

除非唔夠啦

玩埋4k dual mon爽好多架，入多2張2080ti啦

讚緊你咋 有錢做白痴嘢係幸福

試過4k dual mon啦

Nvidia surround 最多5120 x 1440

晒氣的

1000收 pm

你呢個case 配眼鏡或者打少啲飛機會好啲

要驗腦

太座發現無左2個月球未

2 號mon好早黃咗（入屋一個月）

3號mon入屋 五日就黃咗

我依家用都唔敢開佢mon 頂同底兩盞batman射燈

外行人想請教邊張display推唔推到某個fps，係要實際試定睇數據就知

偷運入境
係太座未返前前清理好晒？

一皮幾無得開燈

1080p60 內顯到1080ti睇你用途
1080p144同上
2k60 最好1066以上
2k144 1070以上
4k60 1070以上
4k144 2080以上
好似係

唔係皮五定皮六咩
你笑膠爸小心佢笑返你卡window

powered by 紅色背景偵測器and MSI

膠巴， 照你咁講單張1080ti推2k144定FHD144好 ？

等佢義海

我覺得單張唔夠力

除非好似絲打咁講你tune 低graphic 為流暢

係咁不如full hd 144 max graphic

我未玩過2k 144 你不如問多幾位巴絲

卡windows 唔止我一個笑啦

呢隻mon應該最低機會放

一係用壞

個mon要有既野都齊
點會放

其實主要佢係紅燈

我部機所有RGB都跟case燈set 綠色

開兩朗紅燈都好無謂

我又唔係Batman

我岩岩買左隻2k 144
full screen玩game都好低fps
用緊gtx980

有幾低
唔過60?

高清moon tune 低graphic 有乜意思，不如低清但推爆FPS 好過

用緊張1070
係咪都係買返1080p 144hz mon最好
用2k 144 mon推唔晒
降落1080p係咪會冇原生1080p mon咁靚？

30左右, 行路好疾
要落番1080p window mode先上番60

2k買

玩大食game應該要預番GTX 1080 or 80Ti

1070@2K 要調低畫質先得

等緊出2080, 希望會好D

你個mon冇50寸都唔需要4K, 愈細mon買4K愈衰, 隨時個user exp.衰過2K

隨時係幾時呀??

我試過1080ti全開@2k144
唔好諗可以鎖死100
入城drop到40炸
其實關cpu時2700x

用緊u2718q，打大食game都係set返1080p算

照你哋咁講，1080ti 比我想像中弱

可惜未有mon做到4k 144hz HDR chroma 4:4:4

土地問題 最好一隻mon做晒所以野

2900

呃

呃人架
1080p60 內顯到1080ti睇你用途
1080p144同上
2k60 最好1066以上
2k144 1070以上
4k30 1070以上
4k144 2080以上
好似係

唔同game唔同要求

用咩game做reference 先

用過4k睇番1080真係覺得起晒狗牙，而且4k可以用黎睇netflix

我覺得4k係基本野 1080p得2百萬像素

可惜中階硬件未追得上

Rtx 2080Ti 多謝1皮 應該就推得郁

27 寸既1080p 同 4k已經好大分別啦
用過27寸4k , 你就會覺得1080p 好唔清

24吋都好大分別啦

我有部15.6 4k

27.觀賞距離係幾多

有錢同有強迫症係任性啲

我玩唔到最高 最多玩中高效就算

應該60-80CM

DP1.4 先天硬件限制

98hz 做到HDR 4:4:4架

有d傻仔notebook 都買4K

4k 1080ti sli應該勁過2080ti單卡

依家一張1080ti 最平6100，兩張就萬二。尋日見過評測，Rtx 2080Ti 好似比1080ti 性能提高40%。如果到時1080ti能降價到4000就好

40%咁誇張

HDMI2.1可能做到

但2080TI都未有

有都無用 我隻mon都未有

Btw你講個4k mon full hd 測試，點先知效果好定唔好？

影張相你睇？

同1440p做對比

1080p

2k

如果個縮放晶片好的話 個結果會相反 1080P清過1440p

我搵時間試

係咪咁

1. Wins set full hd, in game full hd 然後影相

2. Wins set 1440p, in game 1440p 然後影相？

有無乜game想試Far cry? Pubg?

跟我上面咁影就得

wins各影一張 GAME各影一張就夠

pubg吧

因為3840X2160剛剛好係1920x1080的4倍

4k mon行1080p理論上可以4點對1點

我仲用緊980ti lag到嘔

參照上圖

2080ti>1080ti 快32%
2080>1080ti 快6%
2080ti>1080ti OC 快14%
1080ti OC>2080 快8%
2080>1080 快35%
2080>1080 OC 快19%

overall

2080ti > 1080ti OC > 2080 > 1080ti > 1080 OC > 2070 > 1080

我都諗住聽日/後日去買
不過我係window 10用

張圖無source

唔太可靠

我都係用緊windows10

想知道windows7有冇呢個問題

先full hd 後1440p

好似1440P清D

我覺得兩邊都唔清

我都覺

不過都證明左 4k mon 出1080P係做唔到點對點

無味精

堅靚

好光

忍唔住見1080Ti平係森林5300買左

on lun 9 , 我有隻 2k 同 4k ，唔好話 1080 芒啦，2k 都見到個分別，d 細字起粒

你都係用番56k modem啦

聞moon 定隔5-60cm

正常電腦芒使用距離

咁都睇唔出你真係去驗眼

證明你未用過4k mon

56k 已經足夠

都費事理佢

對比返先

你個部層次感好d

Which brand?

EVGA GeForce GTX 1080 Ti SC Black Edition Gaming

買完放上車，等佢瞓咗再落樓運上樓

上次整完收拾埋兩點

好似做緊潛入任務

EVGA 正嘢

呢張最抵之一
我都想入返兩張玩水冷

睇住錶，十分鐘內完成

之前我好想買evga 1080 ti sc2 hybrid

最平果期730美金

不過明知我九成出新咭先忍住咗

窮撚追唔到新卡 唯有買平價舊款

sor冇睇到
tg傾: kmlalala